以為青絲 不會用上餘生來量度

但我拖着軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割

邊間教會

你晨輝？

培蓮

難道愛本身可愛在於束縛

邊間教會？

錫克